[IOS/AN]Fight League 4X3棋盤對戰

怪物彈珠同廠大作
Fight League
配信日:2017年6月22日

十八番街

GGG

アスリートクリーチャーズ

Justice Professionals

TOYS of the DEAD

Link

IOS:

Android:

[url]
[/url]

抽
抽邊個好

AN 未出?

無野啦原來play先有 qoo 果個無左

上面有Link..

Android:

中左Us

玩

一場都打幾耐下

有冇人打協力做任？

中左隻us獅子獸

明明係日版game但國語配音好唔慣

一場係打幾耐下

US抽得多都冇用,因為你淨係可以放1隻

無個屬得個一隻us咋嘛

D畫質差到離譜 d字化開既

抽上面個個 限時72小時 機率聲稱超UP

衝吧夥伴！一起玩交鋒聯盟吧！

係咪要咁樣加好友?

衝吧夥伴！一起玩交鋒聯盟吧！

衝吧夥伴！一起玩交鋒聯盟吧！

到底點加好友架

新手係唔係狂抽蛋先?

係啦 黃金72小時有up

係咪用名ADD FD

用link但好似加唔到
琴日加個FD 都係用QR CODE

LM

50抽三us
機械人，獅子獸，化學怪人

有冇人打左活動?

有冇巴打可以講解下恐怖玩具咩玩法

打一場都撚耐

打好耐.................

超up都咁難抽

刷左幾次?

頭20抽

有啊，但係打一場好鬼耐

有無較「高清」？

刷左5次一隻us都未見過

衝吧夥伴！一起玩交鋒聯盟吧！

add我協力啦 不過我成手垃圾

唔知wow左未
刷首抽既話，場fight 7一入場即刻認輸會快好多

活動 3個難度有乜分別

咁勁 用咩隊打？

下面個隻 淨係打到簡單

又幾好玩 動物打面好撚屈機

較左省電呀

咪係囉，我都想知喎

衝吧夥伴！一起玩交鋒聯盟吧！

夥伴

運氣係咩黎

應該同怪物彈珠一樣影響你搞活動跌野的機率

爆擊率

Sor

屌，隻肥豬困難下下放斜角先扣200再打300
即係下下都先輸500比人，點撚玩

玩獸好撚勁 下下打面 咩都唔洗理

唔使sor，新game黎，乜都未摸熟

木屬搶血好煩

點解砌唔到兩隻US同隊

一隊只可以用一隻US

打降臨 比隻S你 算係咁

呢隻野on99

仆街放佢出黎一係幫對面隊長加1000盾，一係幫自己隊長扣1000血

第一次30抽中左 一隻機巧US 一隻動物US

試多兩次 無更好就玩返第一個

點解首抽可以兩隻us 好葡萄

屌你打左20分鐘然後打和
廢game浪費時間

遊戲節奏有啲耐
做唔到clash royale 嘅快速1局

有咩用 用得一隻

佢降臨真係有d難度

us做隊長唔好用
做隊員先勁

用機械隊

岩呀 你洗多幾輪手牌 兩隻US係場收得人皮啦
BTW 隻GAME節奏好慢 死症

Cap圖望下

隊員點砌

但我啱啱發覺原來只係打到甜品佬個3個難度 之後打個隻士兵 困難已經唔夠揪

點玩2vs2?

抽到呢隻 係咪玩得 500攻掃得死90%後排

屌 係咪得我係咁彈game

咁好玩都冇人玩

機械佬真係好屈機，可以配合個士巴拿女仔係咁疊攻，啱先有鋪一round扣佢2000血，有鋪超難我得翻100血，一round打佢1600血反勝

所以佢值10分囉GW評分

Btw，我都有呢隻，但係成場一直都唔出比我，唔知係機械佬屈機d定係個系統屈機d？

其實好睇手氣，出到贏嘅局面好大

打到幾多先有高手

遠距離 好屈
全隊遠距離 根本80%贏

我打緊個學生妹，困難已經勁難打

盾隊好撚正
每round補血開盾，打極都唔死

屌佢老母啲地雷好撚煩，佢隻武士仲要有唔同多向嘅攻擊方面

仲捉摸緊，暫時佢有以下其中一點嘅效果
－敵方隊長加1000護盾
－我方隊長扣1000血
－自己加600攻

有冇人收3us
審判專家 1us 3s
動物 1us 4s
十八番 1us 1s
機巧 2S
恐怖2S

60$ hsbc過數

燒傷係扣將多？

動物隊幾好用

高攻到傻，超快打完

有無人識加好友
佢個QRCODE 秒轉 根本要係隔離先加到朋友

召喚圖板

面對面先加到好友

進階版

弱智設定

咁真係好撚弱智
想加個外國住既FD 點撚樣加

其實雙重攻擊會唔會成個攻擊鏈攻兩次

毒L冇朋友

想問luck有乜用？
要用佢做隊長？

自己開個小號
我都係咁

Luck愈高，就愈高機率出爆擊

打完7場得幾粒銀強
上巴哈睇D人第5關就送金強

好似有us

唔一定架，我打pvp都中左隻US畢司

終於都打贏「超難」
大小號自己控
本身用獸隊，發覺對面長攻屈我機
所以我又用返長攻GGG隊屌返佢

中左隻機器人us 點配隊好？

你地有冇打過活動關個喇叭人困難或以上級 難打到仆街 打完會自爆，第4次先打贏，我用獸組2回合內秒左佢先唔駛爆死/打和

要抽中埋果幾隻S先勁

邊隻 上網搵過冇乜資料

Gamewith資料咁多都話無

單排銀B就A區 有冇巴打而家雙排?

隊長pie
US機械人+指揮官+任意S
岩係4隻角既long range
兩隻高二圍 多箭頭既隊員

主要霸角位 防守 打爆發
有機械人輕鬆一回合打到2000幾傷

利申：玩左一日機械隊9up

機械隊加成都幾恐怖, 主力係打兩邊同角位屈長距離連線, 中線偏弱
試過幾次都係一隻100攻加成到成千攻
利申 : US淨係刷到機械人, 無玩過其他隊

火屬 加盾都好勁

生存到再加隻us500攻
好難搞

衝吧夥伴！一起玩交鋒聯盟吧！

有冇fd玩協力

幾好玩
唯二不足係個好友系統同埋apps流暢度

要同人視像通話先掃到

用e隊七連勝上a

上左a連輸輸到c
次次都係輸last round

有無人用開審判
有無方法打機巧
次次都俾呢個種族屌打

動物齋打面
抽唔到獅王無得玩

審判好睇運
唔出回血就好易死

機械隊

獸隊好撚屈
已上金牌

屌 塊臉不停俾獸隊大巴大巴車 幾時會改廢佢

18番好撚剋動物喎..

動物全部近攻 18番遠攻+盾屈到佢仆街

有冇人一樣個location係register唔到

無開定位?

開咗 有埋reserved location 但都係話我未registered

唔知係假相定咩 不過呢鋪我獸隊係到磨左好耐

hi kenny

頭30抽
仲有10抽係全白

玩呢個既話你會後悔

成日連唔到 ,中獅子王開得？

獅王op 齋打面上到金a

駁唔到

岩岩對面隻18番us一場爆左4次擊
好彩佢無加到攻

機巧+動物後手第1 turn A我1300血

好彩抽到機械人 下turn A佢1600血
佢回防 跟住禁住黎打

抽唔到機械人輸硬

藍綠隊宜家太勁
打面+ 一定連到
藍綠後手 1 turn 輕鬆1500

新手求教，
岩岩首抽中呢兩隻邊隻好啲？
toy 果隻唔明佢個技點解既
定你我非大太差

無明招技係每次一出場扣自己隊長500血，之後唔會再扣，佢500攻，當係代價

toy係入場扣自己隊長500，500長十字 好勁

但獅王打面宜家好強勢
個人覺得綠隊勁過黑隊

識打梗係打雙人（綠藍隊）

但係其實黑隊真心仲屈

頭兩手唔好已經輸 之後比人食住

你係呢隻game已經贏咗9成 呢兩隻暫時全game最屈
利申 得Franky 冇獅王

角色黎講上面兩隻係TOP1 2
個一成問過機械隊未

其實黑隊好易破機械隊

IP6都狂彈GAME

唔識玩
起手抽左2隻us
一隻科學怪人
一隻機械人
都無撚用

慢慢儲齊佢啦！ 同你一樣起手 磨下磨下都打到上金

係自己玩機器隊
輸親都係輸比玩具隊
反而其他唔驚

想玩恐佈玩具
不過抽唔到

玩左幾日、正身都齊哂UR(差教師），分身都唔差
我會選擇正身玩玩具隊，分身玩justice
下圖show到出黎有咩咁正

運氣有咩用???

儲黎升lv
愈高lv爆擊率愈高

打聯賽就七年勝。。。
打fight 7打幾次都去到第六就死

首30得一隻us
開得？

而家無左 up, 我覺得開得丫，機械人幾勁

我覺得首抽重點唔係幾多us
我比你首抽中哂5隻，你咪又係只能用一隻 仲要周身刀冇張利
最緊要睇中us果隊，其他隊員質素如何
你d隊員真係窄使左d，再抽啦

我都係自己正分身一齊聯機
正分身都係出玩具隊
幾個箭步就KO對面

電腦屈我地，因為我地睇唔到電腦抽到乜野牌
夠膽死電腦聯盟連出兩隻US擊殺我

電腦

你呢個陣已經玩得

除左送果隻一隻s都冇叫人局，咪玩啦
唔係話有s就一定勁，但ggg起碼要有呢隻啦

同埋Ggg仲有隻s既打字機都勁
用黎做隊長又ok，有機會打對面隊長成600血奇招反杯

藍隊 只要有us都可以上金
當然多啲s就勁啲
但講無腦只有綠隊打面

有冇人已經上到聯盟最高個級?

開？GX17需唔需要追？

仲有獅子

開得啦 夠衝上金A league啦

利申 講笑 不過真係夠做 其他S慢慢攞返黎都ok啦

打過兩場電腦 好難玩下
仲未摸到個玩法

咁都撞到...有冇其他巴打同佢打過

綠隊會唔會太op

好明顯唔係佢真人啦

用藍隊成日喺金 銀不停上落
一用綠隊穩定上金
仲要係無獅王
有獅王仲屈
好唔平衡

終於完成7關

有咩送

唔見有野送

咁有咩用？

點拎石最快

綠deck快過J,一出場打leader,如果混藍色

屌佢，好撚小家既
攞石啲任又出等慢，
又難加朋友，
連機要qr 又係玩撚死人，
要溝色唔通真係要一個人揸兩部電話

輸左扣1體 打完7關無輸可以慳1體 好似係

好憎動物
第一round無左1200升

係好慘

點玩？
首抽左獅子

隻GAME運氣成份重過其他卡game太多
咁重運氣仲諗住學人搞電競

其他game砌完副deck 抽牌雖然要運但係就會知自己仲有咩卡未抽
呢隻game就無限loop 一rd抽完勁既 下rd好運既又黎 就屈機

依個真係on9 一個打兩個仲要人地可以出兩個US
屌

爐石齊卡都未必個個上個傳說啦

玩咁耐得一粒

兩個唔同隊長技唔同屈D

佢應該好似怪彈咁遲下有得進化
都係食錢game

仲進 一下打死人啦wo

League 報酬係咪隨機？

頭先打聯盟笑死 一開波即出兩隻us俾我
第一round已經打佢隊長1500血 第二round就贏左
對面肯定灰爆

又係我問 首抽中呢堆開得嗎？

無3大us可以重刷

打到上銀牌開始要協力先夠做
2個族crossover實勁過單族
但偏偏加好友要QR code, 點搞

丁丁插石屎跪求如何排陣
執整都好似差啲差啲咁。。。
fight 7打整都卡係六到
一撞紅就打唔贏

自己開到個a/c 自己加自己

咁咪要帶兩部電話出街 ?

QR code 真係好on9 ge 設定
依家邊有人仲成班fd 約出黎打

佢連加朋友用 link 果個都唔得咁既

所以隻game係on9既

無save低之後delete左game係咪搵唔返個acc......

點解唔save

之前電腦過手機果時save左次，但頭先係咁黑畫面咪重裝app,點知唔得。。。

點搞

你要記低一串數字 玩過個啦

佢唔改肯定俾人屌到仆街

自己大小號

睇黎好多人無玩過台版怪彈

上巴哈睇都係ip6係咁彈game
官方幾時搞搞佢

邊有2部電話

無野wo
我ip6s+

隻game係咪有外掛 岩先同人打 出極都出唔到牌 2rd後GG左
張牌拉出去冇反應 係咁拉都係咁
100%網絡冇問題…有冇巴打試過

我自己就無試過無反應 斷線就試過

唔知7月3會唔會有更新 出下新野

大家聯盟打到邊到

最慘唔知同人組隊個rank有無獎勵

同個frd聯上咗金D 自己得銀C
金D唔敢再打落去 試過跌返落銀A幾粒鐘先上得返金

Ageer
跌左真係好難扒上去
尤其而家多左人玩

ON9 抽30隻 7隻S 一隻US都係無 痴線

30抽2假隻us 唔知玩乜撚del左

運氣成份>技術好多...
岩岩用機巧對玩具比佢打剩400血 佢2400血 場上冬陰公係場落板手BUFF攻+打+開3.14必殺+機械人BUFF 秒左佢

隻GAME玩法唔差，但好多地方真係要改改佢，依間公司出d手遊前期真係差到飛起...點解怪彈可以做到課金長期top5 ,冇玩開怪彈

卡game一定有運氣成分

打機巧一定要清場 唔係下round發生咩都唔知

有乜野game唔係含有運氣成份

對面連續3round 抽中us

玩咁耐未試過

睇日本仔app store 評分
慘不忍睹 玩咗兩野都冇玩

做任務時每個種族都要玩下，玩落又覺得隻game無評價講到咁差，每個族各有特色，又唔駛育成，同朋友玩下真係唔錯

一場半場就講運氣，長玩就講實力

好難玩 新手首抽竟然一隻us都無

我抽到第五次 40抽先3隻us

協力戰鬥果個QR code掃完無反應既

原來上到國家D 繼續打會出咁多金卡

動態QR code黎⋯⋯

幾時先再有up

今個賽季淨係每隊多咗一隻抽？ 好奇怪喎

佢個賽季獎勵送咗隻US,有冇用

自由隊既US?

yes,千萬戰士 畢司

睇落做隊長幾好

緊記：一隊只能入一隻US

新手一問
如果玩獸隊，係咪狂攻佢leader就得？有獅子，S級有樹熊同海豹only
審判專家都有隻US，電腦醫生 同另外兩隻S級（戰術部隊長同隨樹放技果個女人），但感覺審判唔太勁

獸隊：係，無錯，下下近身5-600攻
審判：拖round用，拖血拖防護罩拖到強制扣血，有陣時人地殘血，你仲有護罩，對面真係吹你唔脹

其實玩乜野隊都好睇個人性格
想快來快往，獸隊同玩具隊係首選
想連來連去，短既18番隊 長既ggg隊
想玩吹你唔脹，審判隊

十八番隊有冇用 10抽中佢既SR

有無巴絲想玩獸隊+審判隊？有個backup有晒兩隊既US
有意留tg

問埋 GGG隊應該入咩隊員

我想玩
十八番隊太難用
TG:@kuroko456

只供參考

抽到同一樣既卡,會升d咩

升運氣值

運氣值愈高，愈大機會打出爆擊傷害(+100攻)

唔好睇少100，往往勝負就係差個少少

巴打唔洗了,我抽到獸王了

咁我想要，留名
刷咗兩日無出過獸
zhcv1994

先後手差距太大
自己後手 打藍綠mix 可以屌打

銅牌打聯盟出左隻us
可惜係中立嗰隻

原來有唔係A嘅嘢

剩係得自由隊隻US先會出之嘛
唔係你想出邊隻

決定今晚再刷過，想玩機隊

連機個排名有咩用

自己係公司開左隻分身連機 排到銀B 完左季好似無獎勵咁

正身單人銀C 連機銀B 都係得單人個獎勵 屌

真係好on9
可以一打二 人地兩隻us 兩招隊長技

如果一打一 同二打二分開平衝好多
屌 兩個人可以一定放獅子係第一
就算我都係獸隊 獅係第二出都已經輸撚左

咩事咁蠢, 同你分身連一次咪有獎

咪就係

應該下次大更新會改左佢
一係改「一打一，二打二」
一係就改「下一回合四張卡如已出現一張US就不會再出現另外一張US」

雖然我都係聯機打
但都想佢改個平衡

應該點砌好？而家個隊係咁

乜銀幣變金都會出SR咁開心

試過全銀跟住有6金

衝吧夥伴！一起玩交鋒聯盟吧！

招好友

其實呢d link有乜用？

有活動

人品太好？

我都唔明

開啦

點先有獎勵

勁on9 id 都唔俾加

唔係係電話開既話,會加到fd咩

加fd 一定要直接掃QR code

仲要係dynamic QR code

sor 囉

見到無獎勵都無心機連機再打

原來要再連一次先拎

其實紅deck都唔錯d card生存力幾高，攻又唔低

紅deck既宗旨係蟻多嬲死象
我覺得比上不足，比下有餘

18番依加係最弱wo

玩左一段時間 仲係0朋友

18番要有狐先勁 高攻高hp 又大範圍

尋晚終於抽到新嗰隻藍隊卡

暫時咁樣
40抽，都幾屈機咁

次次一俾獸隊sm就好撚想重玩
用緊審判

獸隊過強
祈禱頭一兩回對面無獅子
一有就無咁千幾血
最慘係自己先攻，守都守唔到
如果頭兩回無獅子都ok嘅

重玩左
抽到機械人同兩隻獅王

審判真係好低攻 完全清唔到人場

我反而覺得最易打係動物隊

如果對面單排 有90%機會係嬴

用開審判

乜審判唔係剋獸隊?
好多盾 好似玩爐石獵人打戰士咁

抽曬50次,係咪夠上金A

乜有得咁樣衡量既咩

有技術加有運氣先上到

無咩卡打上去

好難先有卷送

隻game 無得加id
真係敗北
無得協力做左單機game

隻game設計原意係同朋友一齊玩
你無朋友怪邊個

毒撚咪電腦開黎自己打

屌你老母咩 對面認輸唔計連勝

呢層我又真係無留意

唔係喎 我岩岩個盤對面認輸都計喎

我講連勝5場個任
差1場 佢同我唔計

邊位師兄?

屌 我同你打過

獅子王先手中係咪on9 輕鬆1000血、加埋其他細怪高攻到，好似玩單機咁係咁打我面

係咪無咩人玩隻game

先手通常扣左500即刻比人清
係咪你唔理佢咋

應該講緊回合裡面第一手出獅子
咁樣真係穩1000加幾百，仲要炸多一嘢300

對獸隊只好盡早佔哂獅子可以企嘅位
但對面齊team嘅都好多方法搵位入
對面獅子早出就當讓賽1000血啦
如果連出就屌一聲俾佢贏

好睇運 d US 成撚日都係第二格

又話協力鬥魂雙倍up，毛都無條

今日送左鬥魂石
拎唔拎黎轉換形態好 定草住先？

機隊係咁連 真係好9好好用

啲us係咪放係大佬位？定當棋咁出

當棋出

隻隻唔同
機幻果隻us係當棋咁出，連到幾多隻就加幾多攻

打七場瘋狂拎 30張卷

你次次都中30卷？

佢出左活動贏左一次7場only
仲要係拎5獎(3張卷)

GGG 冇US 打七場超快...
之後抽 1/5 機會拎 30張
今日拎左兩次 30張 一次10張 一粒幣

7場啲Ai好似低能左
成日擺啲打唔到人既位

有兩個ac
一個獅子+Frankenstein
另一個獅子+機械人

應該點配好

狂彈

獅子正常運氣可以打到銀rank上位甚至金rank
之後用玩具/機巧好啲，要用多少少腦
打到金見玩具多啲，機巧好講整體牌運，柒抽一兩回合都輸得
玩具齊攻牌的話都可以每回400以上咁炸，運氣相對要求少啲

結論有運的話其實乜team都得

公告講左調低難度

要啦 之前太屈

痴撚線，人地先攻我後攻，佢放左隻野仲有第2round（第1個bug），到我果round我只可以放後手果張卡（第2個bug），屌xflag老味

有無巴絲試過咁樣？

頭獎係依樣

轉左形態唔覺特別勁 有d 仲廢左

咁小人討論咁

有冇巴打會協力一齊玩

白玩具勁左

見人見智啦，有d廢左，有d勁左

咁多YouTuber出廣告都無人玩😂

日本方面係6月最高人氣第二名app game
(唔記得喺邊睇返來，第一係sinoalice)
無auto嘅game係少啲香港人玩

戰鬥動畫打得多就覺得好煩
如果可以兩倍or 三倍會好好多

轉左型態既士巴拿女會唔會太勁
利申：玩審判成日比佢爆死

留名

奇夫J 轉左都勁

一個協力朋友都無

個十八番機率up 。毛都冇條

2獎30張卡 感覺仲正

終於有更新 會加快速度

屌你老味 Fight League真係好撚食運氣既手機game
1v2仲要對手係自己同自己協力依樣無咩問題，人地係20抽4張卡，我係10抽4張卡都算彌補番
有時對手既傷係隨機一隻鬥士食600傷，場上夾埋隊長有成4張卡，咁都可以打中隊長，真係覺得自己好撚運濟

審判真係好好玩
磨到最後睇住對手比人強制扣血死

審判又可以玩磨 又可以秒人

今日開到個任 要同指定個fd協力聯盟對戰3連勝
任務獎勵30石 結果打到12連勝先輸逆轉戰

去到金rank打機械次次都比隻G蓮琪屈就唔係咁講

審判有隻綠色可以解佢技 不過要睇抽唔抽到

識玩就會控1600血

用新果個音樂家 未到1500都輸出到

但佢係全場都+200攻，如果清唔晒對手既角色又好似唔太抵用

真係打得快左，戰鬥動畫無左zoom近隻角色再show fight果part，變左直接攻擊
同埋依家打緊果陣都可以睇自己手牌
入場前可以睇埋出場既隊伍啲角色有幾運氣

肯改係好事黎 如果可以平衝下雙打同單機會更好

感覺啲卷送得太勁
但係又無新us出 無野玩

有無人一齊打協力

都唔知係隊長血小定加得多攻 俾人一野爆千幾血就輸左

打GGG 唔清怪真係有機會比人一下打2000

隻士巴拿女變左700血，有時第一round要全力打佢
審判啲卡仲要普通唔太高攻，所以成turn打得200有時甚至100

果隻700hp 加200攻真係好撚op

改快左真係......好怪 d怪都未講完第一句對白已經要講第二句

18番 出新US

救返起少少18番
但係ggg隻連擊有補血，隊野又可以屈多d

本身都厚血又高攻 仲要補hp
審判個600盾好似無撚用咁

少人到 明明隻game幾好玩
介紹比fd 個個都話不了

下個post名加返交鋒聯盟會唔會好d

幾時下個post
玩落真係好講運，時運低輸幾場會全日唔想開

試過一日兩次連輸5場

玩左一個星期 都覺得幾好玩

係咪一定要掃QR code先加到fd?

係 仲要動態qr 黎

係咪on9
上到金D打第一場
條撚樣連續2下爆擊
我先手比佢打撚到得返1200
下turn又有1隻爆擊 屌你老母你玩撚晒佢啦

成日都係咁 人地爆幾次自己唔爆 但明明大家都係同運
當佢好彩 下場黎過
運氣game

岩岩由差200升金A跌到金C已經唔想再玩了

計最高個分架ma

升到金就無諗住再升 咪由佢跌
都係玩下姐

呢排藍隊強勢到乜咁 隻士巴拿G正宗公廁

係咪因該冇活水所以冇人玩？

活動

個game 無故事mode
加朋友麻煩
加上唔係個個鐘意用腦
最好自動打怪
實少人玩

唔洗好似審判咁壓血爆發，審判SELL高血易連線，但GGG既隊員已經有齊依兩樣野
唔洗好似玩具咁自殘出怪
唔洗好似十八番咁儲一堆怪先可以增傷
唔洗好似動物咁淨係打面無得守
總結GGG真係O撚P
玩埋依個賽季真係要諗諗玩唔玩落去

加200 buff 仲要700hp 根本都on9
佢又可以遠距離打你 清到隻G 都清唔到另一個

咪臭閪
高血高攻易連

屌你老母，呢個仆街真係失平衡，新手用都可以KO你
只要佢先手放左下角，你清唔到已經輸8，9成，清左都好難贏，清完你扣唔到隊長血，聽日仲新出加血怪，你老母…唔駛玩喇
我專玩動物，比佢屈到爆

ggg 根本唔使用腦

唔同意用腦 隻game完全靠運 加上用腦當年pad咪仲用 咪一樣紅到仆街
我覺得隻game係好玩 但好多野要改進 首先要改5x4 而家個版面太細 根本下下都講秒 冇策略所言 而且因為太細導致藍隊嚴重屈機 第二揀怪改為三選一 咁先有思考既空間

隻game係考運氣同你隊野
不過一定要nerf機械 好撚嘔心

今晚新出隻機仲可以補血
真係好on9
本身應該要nurf 反而buff

玩惡玩真係慘過食屎 扣完血都唔夠佢連兩連高 仲有得補血

我覺得退場流應該穩打ggg
除非對面好好運
不過講到尾 運氣最重要

點打?

認真對面放隻公廁g係左下角 惡玩根本唔可以即刻清到 點穩打

右上角先岩

應該講緊退場流紫隊
直接送走佢

60抽 抽唔到新us

抽齊哂全部新卡，包括新US
但係暫時用落都好似未救到18番隊

25抽中左3隻US 新個隻,機械人,玩具
單抽都中個下好野

協力完賽季個獎勵點拎?

咪入返協力mode咪有囉

要同番你個fd 連一次

大家覺得有咩FL角色好用 分享下

音樂家，南國戰士，雪橇女，圖騰少女

白金漢，花之少女(回200血)依兩隻我都覺得OK

圖騰其實一定要用 全場200 600hp 可以一round 清

隻新十八番純玩運咁滯
對面屌打自己又有一新玩法

Fight7個獎勵完左？

係

有冇巴打有玩具隊ac多
換機冇記id 成個ac冇撚左

我打過幾次金C級對手，出埋呢D反而仲亂，仲易打，但如果對方先手US加隻500攻怪出0係隊長度…可以話必贏

所以話對面用係屌打

新us 配召喚流應該幾勁

好睇運氣

on9垃圾game已del
死番去玩optc同cr算鳩數

用機械人做隊長好？
定係用圓規做隊長，換機械人做隊員

其實兩樣都可以，睇你喜好既姐

死都唔出is 系統 之後會唔會更新

單機到完場

加frd 麻煩 已經死罪

面對面係Xflag特色，講完。

啲任務駛唔駛等咁耐 幾個鐘先有新任

應該等隻game差唔多執就可以用id加好友

真係冇一個fd有玩 單機到完場

係 介紹左都話不了

介紹左連唔到機仲on9

其實隻game鼓勵毒j 都要拿多部機同自己玩

幫推先 無活動好悶

fight7冇獎勵

如果無fd一齊打，有咩辦法開協同？

2部電話

聽日先再有

電腦裝模擬

毒撚悲歌

無fd 玩 介紹完都無興趣

單人動物隊終於打上去世界聯盟

介唔介意分享下個deck

7fight中途獎勵出US

其實隻US 無咩用 收藏

組隊玩動物退場流，依隻可以退2隻加左400攻

我重點係US有得打返黎，唔係出左呢隻US

得呢隻會跌

屌，等我以為其他US都會有咁好心

佢抽同跌嘅英係分開的

新US 幾勁

點睇呢套deck
我仲等緊中機械人
不過100幾抽都唔中
利申唔識

機巧無機械人硬係覺得少左d 野
你隻G 轉型態啦 加200攻勁好多

隻game協力打 係會好好多，就算兩個人用同一個種族，將d 角色分番開先攻 後攻，其實都有著數

2個種族可以互補不足

如果重開post，改番標題做 「怪物彈珠同廠大作」，會唔會吸引番多d人玩?